BTC 開始多post

新手出哂黎問點買、邊度買、點玩槓桿，又有人出post話將來1粒BTC夠買幾多層樓
不遠矣

你地係邊到買？